[LIHKG 首發] Omnicharge Pro 20400Mah 尿袋 review

無估計錯既話, 應該係香港第1個人出既review. Omnicharge 只係得網上有得買, 佢最大既特點, 係個charger 有電插位, 即係你攞屋企把風扇出街, 再插落去都用到. 亦所以所有電話, 包括 Laptop/Macbook 都差到電.

我其實本來係買左隻Standard 13600Mah 既版本, 不過因為趕住聽日旅行, 佢地搵左隻Pro 版俾我頂住先. Pro 版係大隻d, 不過就有20400Mah. 一個電插socket, 同有Wireless charging , 一個DC output 俾電器既Adapter 插, 仲會support QC 3.0. Standard 版就咁有2個 2.4A 既USB port, 同一個電插socket. 我個人覺得有電插socket 都唔洗要DC output 個窿.

Pro 版既 Size 係2隻 Apple 既wireless mouse 咁大到.

隻尿袋仲有個LED screen, 話你聽淨幾多電, 舊電壽命, 現時用緊幾多電, 溫度等等.

呢個就係個插電socket. 佢有2款, 110V 美式, 同220V 歐式. 香港理論上要220v. 不過歐式插頭好難攪, 所以我要左美式. 香港大部份買到既電器, 都有110-220 火牛, 所以我要左較大路既美式.

因為執緊行李無乜點攪佢, 係咁二試左陣, QC 3.0 port 係堅既. 個電插亦真係插部macbook 落去係差到電.

我諗我去完旅行番黎, 會send 番去換番隻standard 版, 因為對我黎講20400Mah 係太大隻, 會換番隻standard 版唔洗攞住咁大舊野.

how much?

Standard 版 $129 USD

Pro 版 $199 USD

有冇長x闊x高 size?

左邊 Standard, 右邊Pro

磚頭

好大舊

上到飛機咩？

佢網頁個FAQ 有講. 係無問題.

Can I take Omnicharge on an airplane?

Both Omnicharge Pro and Standard can be with you in your carry-on luggage. The capacity of Omnicharge Standard (13600mAh/49Wh Max Output 65W) and Omnicharge Pro (20400mAh/73Wh Max Output 100W) falls within Federal Aviation Administration’s safety limit of 100Wh.
Please click this link for more detailed information: